鼻屎佬，我屌你老母

今場嚇到我鳩都縮埋一半
下場再出戴C拿做正選，我實打你老母個臭閪